[重開+整合]為義士籌款義賣-香港加油Tee

上post:

因為我都係一路做一路學, 有不足之處有賴其他巴絲提點, 令我呢個project可以更完善, 多謝大家支持

[最多人問:舊款既衫仲有冇得訂?]

其實而家有文宣幫緊我出其他新款(好似係)
呢款截止後又會再推下一款

直到推到差唔多 就會全部款再做

而家以免我tg收order太混亂(其實已經好難快速覆哂大家, 請見諒)
暫時一次處理一個款先

利申1: 發起人分文不收兼自付所有成本, 而發起人同所有相關組織無任何直接聯繫

利申2: 已獲設計師授權採用

原創:

有意訂購朋友, 請於今日起HSBC櫃員機直接入數港幣$200或以上給予星火同盟 或其他支援抗爭者組織 (不需要付錢給製作方!!)

Update:
本身我係想大家睇到個post去捐既, 但係有d人不嬲有捐開, 所以我而家將個range定係7月內有捐錢都得, 只希望你地捐錢唔係一次性, 之後regular捐

滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C

[點解揀星火?]
我點解揀星火個account放出黎 係因為我有次捐錢比佢地 佢地同我講 就算全部人唔記得哂班義士 星火都唔會放棄
當然其他組織我都歡迎, 最緊要幫到義士

將收據tg傳給 @staytogetherhk 以確認訂購數量及尺寸 最好幾個朋友一齊訂

同朋友一齊整合捐同交收, 係可以稍為保障到大家; 亦可以令唔同組織收多d捐款, 希望多多支持

尺碼表:

截止日期 15/7/2019
取貨日期 七月下旬

取貨方式:

1. 順豐到付;
可以用假名, 順豐站自提, 太空卡no.
千祈唔好比屋企地址我
2. 沙田/觀塘/屯門面交
據我所知而家買衫同賣衫都唔犯法既
3.商場儲物櫃
我可以放入去儲物櫃 tg個密碼比要拎貨既人
咁就可以唔見面 無痕拎貨

勿忘義士 齊上齊落

提醒大家 d狗癲既 做左件衫自己珍藏或者著去發夢 千祈唔好平時著

自推

我冇野講

我要見律師

我要投訴你

可唔可以都幫教授個民調基金籌下錢
嗰個好似仲未夠數
謝謝你

我而家想集中幫左義士先, 不過都多謝你既意見

我無嘢講 推啊推啊

無痕拎貨正啊喂

香港加油！！！

唔會放棄義士！

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢

我要報案 我係目擊證人 我要報案編號

我要食飯 我要飲水 我要自由啊！

請問同『我係香港人』Tee出品人有冇關係？？？？

無, 呢個logo係台灣人設計既

原創:

我無嘢講

你剛剛干犯左傷人罪行，我現在幾點幾分報警求助，在警察到達前，你不能逃跑，反抗，否則我會用「101拘捕令A條」賦予市民的權力，用合理適當的武力將你制服並直至你不再反抗，逃跑，或警察到達現場。

推

嘩，授權正貨

剛剛先睇到，過左過零鐘可加單？

miss 咗deadline
留名等再開

我都miss咗

留名等再開

留名想要

想要⋯⋯

想買

等重開